冥想係咪都係由光球開始？

想請教下有冥想開嘅巴絲 你地點開始冥想

見到個綠光就叫高我，不斷望住就可以同佢溝通

即係光球變綠光？

我覺得自己成功超脫咗 去翻現實睇野上多咗一層

可唔可以講多d

可以較10min timer
合埋眼專注係自己呼吸

想知道更多

係，舊野就叫「高我」，小心追到走火入魔，入精神病院

冥想有冇正方法？定合埋眼唔諗野就得？

me too

嘩，光球呢啲practise係幾多年前嘅凡特西

而且你好似誤會咗樣嘢，以我認知光球唔係for你冥想，係for你練visualization

我都有同個frd講過 佢唔明我up乜😑 我可以盡量帶你去諗我個思維 如果有興趣我tg voice msg講下

我自己覺得冥想只不過係會更加清晰自己既思維 但係離唔開個圈 我會用圈黎解作係一樣挷住自己既野 令到我地局限咗 而冥想係可以帶自己出去 但係一翻去現實就會去唔翻個一層思維 唔知有無人明

我明呀，所以更加想知點做先去到個境界
我仲未dl telegram
裝左搵你學野

終於有人明 我成日同朋友講佢地覺得我痴撚線

唔信既點講都覺得你痴線
就好似明明有鬼，有人都堅持冇既

到我黎講，冥想係專注係當下嘅感覺，觀察一下自嘅當下嘅內心感覺。本身自己對new age嘅書籍都好有興趣，之前睇咗"當下的力量" (the power of now)，令我對冥想，自我意識都有新嘅感受。唔再局限於冥想個陣先觀察到內心，就連日常生活裹都keep住有呢種自我意識。
至於巴打講嘅光球我未聽過 求詳情或者有冇咩書介紹

Meditation撚

食飯都會噎死人，都會危險，話冇危險係呃人嘅

最簡單既起步就係以第三人既角度去觀察自己既任何感受

細節好似你口乾要飲水咁 有冥想習慣之後會更加識得照顧自己身體發出既訊息

可以試下download 手機app "calm" 佢個免費版都岩啲想接觸冥想嘅人
或者可以試下好似李小明巴打講咁合埋眼十分鐘，專注自己呼吸至

巴打確冥想開？我自己都係睇書自學

開頭係上網睇psycho lecture接觸到

之後都有上過堂

Arm arm 報左個4日camp

斷斷續續都練習咗十零年
對思考同控制自己係好有幫助
至於超自然既就算吧啦
技巧係時刻都同自己有個良好嘅溝通
我練到三年已經可以將"光球"自由操控至全身任何地方控制體溫
又可以控制到自己大部份嘅慾望
而家冥思已經覺得自己全身都好光

可唔可以講多d咩係光球

我以前上網搵番黎，都係中二病發作試下
你可以係臨瞓/剛瞓醒嘅時候試吓係床上打坐
環境最好要安靜，身體要放鬆，不過之後慣咗咩地方練都得
其實"光球"嘅形式係方便你以想像去將專注力投射係身體唔同部位，繼而去感受同控制
你上網search下光球儀式，都有好多類似嘅教學

我以前都有試過下 光球去到嘅地方好似暖暖地咁 唔知係咪心裡作用

好

試吓令佢更加熱(比如手掌)跟住俾人feel下

誘姦情節

冥完可以飛天？

簡單d講光球即係意識既投射
通過練習 加深光球即係意識既概念
之後就為光球加入唔同既作用 eg控制體溫

ps:唔一定係光球 但要係好簡單既野

留名

岩, visualization,即係我地講既視覺化
對於西方魔法黎講係基礎訓練

其實可以先控呼吸
打數一至十
集中係鼻孔
呼氣吸氣
唔需要理會呼吸既氣去左邊
就好似守門人一樣就可以

係依個咁灰既城市

人人都就黎俾極權逼到痴線

冥想其實好值得推廣

Lm

視覺化可唔可以講多少少係d咩

長知識

真係得？

上面條link好清楚講咩叫視覺化

留名學野

瞓覺前冥想會唔會瞓唔著？

應該唔會 冥想對進入睡眠狀態好有幫忙

不過可能唔同人有唔同感覺依個我就唔知喇

係咪幾時都做得??
我睇過一本講魔法嘅書,入面都有提過小小
係咪係大自然環境做會更好效果?

冥想要點先知自己成功 有效果
我每次做都好似冇咩感覺咁

個人黎講 冥想初期比較明顯感受到既改變會係專注力既增加同埋無咁容易俾外界既事影響到心情

你可以試下下次有野令你depress既時候 專注放係呼吸 觀察呼吸 應該唔難感受到

岩岩開始嘗試做冥想既話，最短時間可以做幾耐？

冥想可以做到乜

有人話as simple as 3下深呼吸都可以係冥想

可以試下

其實我覺得重要不作方法

最重要係將你既專注力放返係你既身體

你既身體每時每刻都會發出訊息俾你

愈去ignore依d message對你身體既影響就會愈大

岩岩試左第一次冥想
純粹合埋眼深呼吸10分鐘到
去到中段開始見到有少少光，之後就想像佢係白光球，但唔知點解唔得，反而變左紫色光圈，之後仲愈黎愈大。
到後段開始冇乜光，之後就開返眼了
Btw 去到中段係幾舒服，開始唔記得左自己係呼吸緊咁

冥想個陣覺得頭頂好有壓力，眉心輪好攰，係咪正常？

過兩日去retreat 4日

完左等我分享下

琴晚第一次冥想，初初思想好混濁，
慢慢開始調節呼吸，感覺空氣由鼻清析咁吸入肚濟上再呼番出黎。
再打開眼個陣原來過左20分鐘。。
咁多位巴絲係咪都類似咁？

有，上身微微前傾，肌肉放鬆

開始左冇耐
我想問你地會唔會只控制個腦一部分集中精神

Sorry,未打完就hi到submit
我想問你地會唔會只控制個腦一部分集中精神
即係我控制到觸覺集中去感應空氣出入，同時腦海會出現唔同影像，但啲影像又影響唔到我啲觸覺感感呼吸，變左好似只控制到部分大腦咁
可能有啲1999
係咪我修行未夠？

Sorry,未打完就hi到submit
我想問你地會唔會只控制個腦一部分集中精神
即係我控制到觸覺集中去感應空氣出入，同時腦海會出現唔同影像，但啲影像又影響唔到我啲觸覺感應呼吸，變左好似只控制到部分大腦咁
可能有啲1999
係咪我修行未夠？

最近套奇異博士都好newage

你會唔會建議幻想住某一影像令到腦海唔會隨機浮現影像？
或者只需要察感到有影像浮現時，提醒返自己集中精神？

其實呢啲同松果體係咪有關聯

多謝樓上巴打回覆
另外想問一日練一次夠唔夠？
暫時每次十分鐘到，每日加三十秒，大概一個月到去到三十分鐘

係

時間長短唔重要

亦唔需要太執著技巧

能夠平靜到個心去觀察自己身體就ok

[勿相認]

第一日入到修行camp

朋友介紹我搭昂坪360入去 點知買晒飛先黎壞車

垃圾！！

個人就開始好躁底 但係我果時就同自己講 依個exactly就係我入camp既原因... 去更加控制自己既身體 去更加了解自己既感覺 從而去令自己得到一個身心更平衡 更快樂既自己

其實係依一刻 我既修行就已經開始左

之後急急腳去搭藍的入camp (雖然其實未夠鐘 但係唔想等巴士)

好relaxing 吸一口氣都新鮮d

第一樣野淆淆地底既 就係怕好多一家大細 我就毒一件 但係其實好多人都係為左靜下先入黎 入面其實係完全冇壓力 仲有好多好乖巴狗俾我玩

自己閒坐閒晃一陣之後 黎到第一個活動就係學食飯 主要係食烏冬同粟米

修行好重要既一點就係要為當下而活 所以食飯既時候 意念放係面前既食物 帶住感恩有人煮埋俾你既心 快樂咁享用 食既時候慢慢咀嚼 咬爛晒先吞 要用心去感受食物帶俾你既感覺

食完飯既聽師太講耶穌環節 下回分解

留名等睇

冥想左幾年不過完全見唔到咩影像
通常就剩係會慢慢feel唔到個人呼吸有時會自己思考下咁
想問下各位大師點先可以進一步 係咪要幻想個光球出黎focus自己個意識

推post求解

以前試過冥想，點知開始係屋入面見到有白影飛過
之後冇做一排先冇事
有冇巴打解釋下

求其google下都知

meditation有幾種 visualisation係其中一種
乜乜光球果d有d邪教feel
我諗冥想唔係for超凡脫俗
唔好諗到係咩超自然事件
純粹係get the best out of u

上網話淨係專注呼吸 唔主動去諗任何野就得
不過我到個腦冇咩諗果陣都會幻想下個宇宙係點

成班冇腦西

Retreat第一日晚上 - 師太講耶穌

估唔到去retreat既活動係咁pack.. 去到第二日晚上先有時間打下字 (用手機打字真係好慢)

講返先 晚上既活動係introduction 一入到去見到既係結他 同鼓 心諗 pk了 係咪去左教會 洗唔洗唱主能夠

事實上佢真係似係加入左基督教團契既元素 唱既主題圍繞既係mindfulness同awareness 既重要 , 呼吸既重要, 快樂etc. 之後d僧侶自己唱左首唔知咩野文既歌 唔通就係傳說中既煩文

開場白完左之後就開始講解d technical野 其中我覺得好實用既就係學坐

坐分兩種 第一種就係盤坐 但係盤得黎係成隻左腳放上右腳 令成隻右腳貼晒地 pat pat坐住個cushion仔

點解要咁做呢 原來咁樣個人先坐得定 坐唔定既話 就會比較難心無旁騖 試過真係好d

第二個做法就係架仔坐法 姐係跪 依個我頂唔順 隻腳真係痺到冇晒知覺

Walking meditation都有d tips我覺得ok...第一就係呼吸 呼吸果時數行三步吸行兩步呼etc 感受你個肺所受既壓力 我覺得對於個專注力幾有幫助

另外 行果時imagine大脾內則係好易傷 小心翼翼咁行 都有不知不覺就放低左雜念既感覺

講住咁多先 happy meditation

btw 個camp都真係好多外國人

係咁兒補兩張圖

Happy meditation

點報名？

上網報就ok

個人覺得Vipassana 比較適合連登仔

因為講d野係比較哲學同深入

但係有利有弊就係佢比較prefer初學者玩10日retreat 對於好多人黎講會覺得代價太大

但係太短時間係比較難改變一個人積累既多年習慣同觀念 所以先會咁arrange..(利申：冇試過)

外國大把就等於正常 你呢個logic已經將你嘅戇鳩表露無遺

外國大撚把人企係大廈邊影相，你又唔撚跟住做

利申
Psycho 撚
玩冥相有兩至三年
我研習開嘅全無宗教成份，冇鬼神因素
睇勁多書同paper加長時間應用，玩撚埋催眠
估唔到連登都有冥想撚，等我同大家分享下

首先大家做冥想，先要知冥想係做乜春
其實有好幾種，佛教嗰種，或者西方好興嘅mindfulness
通常做嘅係活在當下
大概係你透過專注係一樣野，等個人慢慢定下來
之後嘅過程你個腦會出現好多野，包括想法、情緒、知覺（即係痕或痛之類）、影像等等，出咩因人而異
呢個時候你要做嘅，係一字記之曰：觀
即係觀察佢，唔好壓抑佢，都唔好刻意諗多啲
你會發現一樣野出現之後，好快就會消失，之後下一樣野會走入你嘅諗，週而復始
慢慢你會發現呢啲野會越出越少，心神越來越定
再慢慢會發現意識越來越模糊，就進入左深度冥想狀態

呢種冥想方法，對抗抑鬱焦慮好有限，亦令人心境好平和

打錯自膠

而第二種類，催眠撚最鍾意玩
係做引導冥想者嘅想像
呢類做方嘅入定方式都係靠集中一樣野
當去左淺層狀態之後
就會開始幻想唔同野，譬如去草原去沙灘
呢個階段有人聲音導航效果更好
所以有人用錄音引導
其實呢個狀態去邊都得，例如去太空、某年某日某情景、甚至幻想有人幫你含撚
Youtube大把聲帶，包括含撚聲帶
越幻想個人會越投入同放鬆，影像更活力活現
最後意識都係會慢慢淡出，進入深度冥想

可唔可留底含撚聲帶條link俾小弟探討下

咸濕仔
上youtube search sex hypnosis 大撚把
真係搵唔到就search
Ep.03 Erotic Hypnosis Hands-free Orgasm - Sex Fantasy
24分鐘開始含
仲含到雪雪聲
不過如果你唔做之前嗰啲引導
係好難進入到個狀態visualize 個情境
所以要享受得到，除左幻想能力要好，仲要英文好，要好輕鬆咁聽得明啲內容